絕對唔可以放棄所有被捕義士

屌你老母林鄭

可以點做

真係好嬲